世紀難題，邊度先搵到好既女仔做女朋友

求答

幼稚園

秒

返教會

音樂學院

產房

咩叫好嘅女仔

咁你自己又點先？

成日見到巴打

邊到仲有女仔比你揀？